---
title: Öffentliche Lebensmittelrettung
menu: oeffentliche_rettung
image_align: right
---

## Öffentliche Lebensmittelrettung
 
Auf dem Weihnachtsmarkt Stuttgart haben wir Lebensmittel gerettet. 
Die Herausforderung dabei: riesige Mengen an Pfannkuchenteig!


